［香港驕傲！］世界拳皇曹星如20連勝對手資料

source:

樓主五毛

婉拒

死架囝驚俾我地香港拳皇打撚死

南非拳王渣架 咁都笠水

香港勁抽

佢經理人為左刷數據搵真銀可以去到幾盡

五毛？

自己人都唔撐

😂 😂 😂

「連登仔好酸 自己友排名第一都唔撐 逢紅必反」

如囝好波

你班友夠膽喺FB share個post咩
淨係識喺到圍爐

又有人想香港之光不光了

無打瘋狗針 唔敢share

兩年前已經話要挑戰拳王 講左兩年

自二○一一年九月轉打職業拳賽累積十六戰全勝，星如期間已多次說過挑戰世界冠軍，問這顆雄心會否冷卻了，他說：「其實到今年才打是好事，給我充份時間準備，令自己打起來更穩陣、更有信心。」在旁的推廣人劉志遠（Jay）亦指，相對其他職業拳手，星如第十七戰就挑戰世界冠軍，其實很少有。

星如叻仔

CC台手足點睇

因住班癲狗衝入黎鬧你唔撐自己人

X2

快d打世界冠軍

已經世界第一

Facebook啲瘋狗針好撚雞

戇鳩 鋪緊路退休啦 打多一兩場垃圾咪全勝退休拍廣告

唔好咁認真啦
有個icon俾香港人J下咪好囉

你平時係咪睇開大J 之類?

唔係冠軍就宣傳自己係冠軍
算唔算做假

佢話自己第一姐

29歲老喇要退休喇

咁其實邊撚個先係世界第一？

打和~~~

世界第一走精面

好似有d國家係fifa排名第一 但世界盃冠軍唔係佢一樣

當然 香港之子果d對手比起fifa比賽更加流

未證實

平時話呀如刷數據時你班fans就護晒主咁
拎晒資料出嚟講就話唔好咁認真

制度係win左一場就有分，曹星如咪靠打榜尾谷分谷ranking

實際睇拳唔係ranking

好簡單，世界知名拳會得幾個
而每個會每個重量級都得一位個champion
而champion list可於box rec download

簡單講曹所打的超烏英全世界得幾條友有資格叫自己拳王

而曹星如講大話

香港人為手淫參與騙局

簡單講
你不在champion list叫自己拳王就是行騙，香港人有份吹捧係串謀行騙

有人係曹星如fb踢爆條友刷分比人封鎖左

留名

其實唔洗封啦
反正班香港人就算知佢刷都繼續撐呀如

點解唔直接打返場黎睇有幾大差距

睇下到時對乜對手

河野公平佢都唔夠打啦仲想打inoue

講到佢對河野一定贏梗咁
井上打左8 rounds先KO到河野
如果曹星如輸左咁咪一世都唔洗同井上打

Yes

唔係話唔撐自己人
如果佢肯打井上，就算輸左都唔會咁多人反
應該會大把人支持佢東山再起
一直揀對手連勝無乜意思，佢根本就無果個鬥心爭條世界腰帶，點撐得落？

d 排名都無source
信到十足十

其實呢個真 我越來越覺得好on9 唔係話唔撐
傅家俊打top 3 輸但係起碼佢真係打高手
但係曹星如打黎打去都唔係top10 咁21連勝有乜意思

唔講係咪第一啦 佢打過咁多個無一個係top 10 喎

拿 你都知難搵呢 咁你就知D對手勁極有限啦

唔係話連勝無意思
係個世界第一無意思
同B哥同講杜汶澤講無事先做到世界冠軍差唔多

成日話約唔到井上
如果井上公開指名挑戰佢，想知佢經理人點回覆

我睇另一篇d rank 佢打d 對手唔係好低炸喎
等我搵下先

可唔可以唔好再拎MARCO黎做比喻

桌球既世界排名 唔係直接代表實力 除左頭16有得打大師賽/直入世界賽之外 其實真係無咩意思

oso依家唔係第一 但講實力 現役又有邊個係佢之上

世界排名唔代表實力
即係你意思top 10 都可以係廢柴？
係 某程度你講得岩 排名唔代表實力 但有排名係咪一定有實力先

我諗佢既意思係頭50 實力都差唔多
好似打網球咁 top rank 成日都會有意外出局既情況
都好平常咁解 睇下邊個好彩

河野好似都就黎37歲

37歲既體力係同後生既有差距
但係佢打過唔少勁人，經驗會相對豐富

無錯 就好似MARCO 打左差唔多廿年職業

佢係就係長期頭16 但佢都成日輸俾排名百幾既球手

所以打羸第1 第2 第3 真係好平常 唔洗成日提住

而且佢連皇帝, OSO全盛期都經歷過

依家最TOP個班 DING, TRUMP 對MARCO黎講真係小朋友黎

打寵物小精靈都要煲lv啦
Rex都要升lv
你地咁話佢居心叵測

rex宜家排名18 睇返佢d對手 完全係刷上黎

打完J又唔係幫香港人買到樓，係佢自己贏人氣多拍廣告，買多兩層樓

-6俊

6

又到支那五毛狗唱衰香港人時間啦
本身打擊香港人凝聚力係支那同化手段來
點知出左個曹如星
唯有唱衰埋佢啦

又唔見佢d對手刷到上黎,阿如都有努力
支持下自己友洗死咩香港人，咪咁低質啦
係咪只係識睇人仆街？

唔撐曹星如就係五毛
曹星如啲fans就係咁嘅質素

d五毛狗抺黑阿如

點解井上12場就已經係拳王級數？

呢d就係連登同facebook既分別

有咩分別

依家邊個係世界第一呀

所謂第一 係挑戰世界拳王第一順位，即係第一位挑戰者

太嬌情，不了

On9仔知唔知拳王係高班過世界第一

拎傅家俊黎比既重點係

傅家俊唔會場場吹噓對手係頂尖高手

贏就攞盡彩 輸就雖敗猶榮

高過世界第一既係世界第幾呀

一樣有好多判官

「支持下自己人唔得咩」
擺明中國人dna
不分對錯
撐左自己人先

傳家俊打公開賽拎獎金，場場打真軍無得楝人打，點同

咪答撚左你 睇清楚未 唔好只睇對自己立場有利既野

總之曹星如世界第一啦香港人繼續打j啦

條友根本就係唔夠鬥心
真係輸左又點，人應該趁後生挑戰更強既對手
曹星如三字頭都嚟緊，都係未挑戰過一個真拳王
就好似你攞住一支英超球隊係英冠踢波，比你贏晒又點，你咪一樣唔係歐聯既級數

佢一出道就排23
咁打到世界排第一咪唔洗再同人比賽
陣間又比人笑佢
計我話，打到第一果陣就要單手讓人
唔係又會比人笑

排名意義真係咁重要咩
前幾日網球一哥都輸比個排129既球手啦
排得前真係一定贏硬咩

Yes巴塞早幾日都豬左比唔知邊隊

難分真與假

我懷疑有啲人係特登扮無知等多啲人反佢

積分第一同拳王都唔識分，真心膠家假膠

利申支持曹星如，但覺得佢個經理人好鳩

根本冇運動員應有既精神

我上香討

D 曹星如 fans仲話:「呃人有咩問題??又唔係殺人放火」「雖然曹星如係呃人, 但我比佢呃得開心, 有咩所謂」

已經分唔出佢地係真心定假膠

連登仔真係好撚肉酸
成撚日都懶喺高見咁，依家件事其實好撚簡單，就喺有自己友打拳，所以就撐
成班毒撚喺到嘈無拳手打得，但喺就無人去支持班拳手
成撚日自己友屌自己友

佢肯向上打d差不多既對手實有人撐嫁 事實上就係到刷數據 有咩好撐

起碼有人喺呢啲拳賽出到名呀
你可以唔撐，但喺踩鳩人就好撚低裝好撚肉酸
難怪人地話香港人唔值有體育藝術嘅發展

邊個同佢自己友？
有親呀？

咩叫自己友？ 係香港人就自己友？ 梁振英係咪自己友？ 何況你幾可見人反李慧詩同傅家俊， 總有原因既

我都覺
無都算
仲吹撚到好熱血咁先係問題

佢的確喺睇落無咩鬥心，所以就踩？

冇拳手出名：香港人廢，做唔起成績，港男體能不及外國人
有拳手出名：揀對手，蛤新手，唔挑戰勁人，廢

低排名：香港拳手廢，唔夠人打
高排名：下三流手段得來，廢

打贏低排名選手：廢柴，刷數據，揀對手
打贏高排名選手：仲未去打贏XXX，未去打XX排名果位唔好扮勁扮熱血

更加重點既係
曹星如既形象 唔係佢本人意願 而係傳媒同大眾造出黎

結論：因為係香港人，點都係廢

世界之上，除左中國人之外，我未見過任何一個民族咁善於打擊自已人

作為一個運動員 最需要嘅係鬥心
同埋向上挑戰嘅心態
理由就係咁簡單
咁都唔屌得？

如果佢係演員就唔洗鬥心

打咁大篇文
簡單啲講你有冇見過有人反李慧詩？

踩都唔畀 曹家軍特別惡

仲有傅家俊

你無錢，亦都唔想搵更多錢，所以我可以屌柒你？更何況作為一個運動員，佢起碼帶動左香港人睇拳賽，佢值得好啲嘅待遇，而唔喺比你屌柒

仲有，有曹家軍都喺因為喺比你迫出黎

屌
關我咩事 關錢咩事
運動員呀 仲係一個拳手呀
唔講鬥心講咩呀
而加佢係運動推廣大使定拳手呀？
如果佢真係有鬥心 不斷向上爬
一樣可以做到你講嘅野 ：推廣 個人賺錢
點解唔做一個有鬥心嘅拳手

仲有曹家軍我點迫出嚟？
我屌唔屌呀如你班曹家軍都係咁撐嫁啦

李慧詩, 傅家俊 都有小量人反既, 話佢地太弱

唯一無人反既香港運動員, 是李麗珊
佢參加奧運, 同世界級高手比賽,最後嬴左冠軍

真係無位可以反

你就最多人反啦

李慧思拎唔到第一你見唔見有人出黎笑佢

淨係由2014年開始講大話都夠

盲撐仲衰過支那狗

呢隻香港小子同大陸人做假有咩分別
鄒市明都有品過佢

自二○一一年九月轉打職業拳賽累積十六戰全勝，星如期間已多次說過挑戰世界冠軍，問這顆雄心會否冷卻了，他說：「其實到今年才打是好事，給我充份時間準備，令自己打起來更穩陣、更有信心。」在旁的推廣人劉志遠（Jay）亦指，相對其他職業拳手，星如第十七戰就挑戰世界冠軍，其實很少有。

結果，曹於17戰挑戰一名排750位的「拳王」

其實可以分到人的質素

支持曹星如班垃圾只係一味屈人酸，通過抹黑批評者去達到目的，同5毛一樣

而反對曹星如的人係引用box rec資料，引用對戰紀錄分析，係實

中國人dna
總之自己人 （佢地口中嘅自己人）
唔理啱定錯
撐左先

呢句真
起佢地眼中 批評梁振英嘅都係酸民

夠充分未

都唔知D資料真定假

我google 曹星如 D敵人既資料, 但竟然可以完全搵唔到任何資料

仲有, 佢地成日話:「你講到曹星如咁廢, 夠唔夠膽去同曹星如打番場??」

即係批評林鄭廢
就要參選特首, 再做到特首, 先有資格批評林鄭廢

咁撚偷換既

原來行業信用度最高的box rec都可以屈係假

曹粉on9程度天下第一

box rec的來由就係因為拳寶由幾大組織各自玩，資料混亂

華人傳霉(中國/香港)更加經常講假資料自high老點人

於是有boxrec出現

香港人真係好笑， 看足球唔撚知邊隊打邊隊，咩叫界外球

看拳連咩叫champ list都唔曉，仲質疑boxrec

點知唔係

我諗元帥重點係之後果句
搵唔到呀如嘅對手任何資料

係國外，批評自己國家只要有道理係可以入政府libra,議會藏書

但香港人/大陸人就玻璃心，一味抹黑人踩自己國家/城市，無理據去反駁

無他既
睇你係運動員心態定搵錢心態啫
好似班巴西仔去哂中超就預左個朵會臭
心態決定境界
曹星如連運動員都稱唔上

點都撐 曹星如 話撚知你班連登仔講咩

支那DNA

點解第9戰對手60幾勝都無排名

傅家俊打波有得揀對手咩
對住奧蘇利雲都要硬食啦

家陣曹星如可以揀人黎打專揀廢過自己d人喎

係 仲要講出嚟

曹星如真係要多謝呢班傻仔fans

你都on9 港隊上兩年成績咁好你有無見過有人屌佢地呀
有無心做一樣有得睇既

刷分狂人互打

香港嘅體育發展問題根本唔係起「反曹人士」到
係因為教育風氣令學生無機會發展體育
兩樣拉埋嚟講都有

真係勁嘅話點會唔撐
李慧詩同傅嘉俊呢啲例子都講到口臭
21連勝 呃傻仔就得

無記錯有d對手係part time

曹星星講的用part time時間打full time選手係假

撐唔撐唔係睇勁唔勁既， 但運動員精神就係要突破自己， 好似港隊都唔係勁，都大把人撐，因為港隊至起碼係打排高佢幾十名既支那(不論憎唔憎支那都好，有睇波都知支那有起碼英甲至英冠質素)， 都守和兩場， 完全體現運動精神

主場對卡塔爾輸三球都追返兩粒

盡全力向上挑戰就值得支持

我打開拳，佢果d對手我一個都未聽過

上次南亞狗打劫post佢柒到潛

好奇一問, 佢唔揀人打姐, 點解D勁人唔挑佢機?
話哂佢又咩第一又幾多連勝,我係勁人都會好似連登仔咁
睇唔過眼公開挑佢機啦

挑戰都可以拒絕架嘛

因為行內人士知佢咩料？

最近果個呢？
見唔少有打開拳嘅巴打都對曹有質疑

我真係未見過其他運動可以咁樣

只係不停贏排名低過自己一大截既對手就可以上第一

其實佢D分係點計法

業界到底係點睇呢種所謂"刷分"既做法

都係累積經驗即，我覺得就算係揀對手打，對一個出道唔算耐的拳手要21連勝應該都唔係易過食生菜吧

咁如果高手公開話要向佢下戰書
一定成為熱話啦
佢好難拒絕wo
佢約人就話夾唔到時間姐,人地挑佢佢唔受
仲唔比人笑到佢面黃?

拆下佢招牌都好阿,話哂打贏你地講既既世界第一
贏左都威威啦

上面quote錯左~自膠

佢就係每次風聲靜左偷偷地換對手
「突發」 曹星如疑似又縮沙

當你知道你對手只係刷分狗,冇料到
你係拳王打都廢事打啦,打都唔光彩
所以佢咪話自己約唔到拳王打囉

出道六年啦 出道唔耐
井上職業賽第四場就挑戰世界級高手
佢打左成廿場仲繼續搵業餘冇排名既黎打

今次撐蓋清

累積到退休

連登仔讓佢單手都打得贏

33次分享，港豬醒覺

我覺得 rex佢自己應該係想打d更勁 有排名既高手 （作為一個運動員應該係咁啦？挑戰更強既對手）
但佢個經理人可能想rex幫佢搵多d錢 先至打埋d無排名刷分 賺錢

人地日本仔第四場就挑拳王機重要贏埋
點睇

有鬥心同無鬥心嘅分別
一個拳手無鬥心就乜都唔洗講啦

樓主班曹家軍去左邊？
返左rex fb page幫佢劣鳩？

真拳王 = 周伯通
曹星如 = 田伯光

點會唔值得呢,佢唔知乜乜世界第一
你話佢香港第一就唔理佢姐
我係拳王一定挑佢機啦
咁多人吹奏佢，打低利多於弊阿

推

得香港班傻閪吹奏咋
佢依種做法係其他國家一早俾人恥笑

拳王喺第一之上
挑佢做乜

張德培刷比賽仔都比人批評

鍾意造神嘅傳媒+一班傻仔=神奇之子曹星如

可以笑巴西仔唔比笑呀如

67勝16敗果條友, 好似仲勁過曹星如

挑井上？
君如後生十年都0勝算！

打輸左無廣告，你養佢丫？香港肯做運動員已經值得吹奏架啦

香港運動員又係慘在呢度
唔出名無人理，無政府津助
如果唔係連勝咁多場，就算挑井上輸左都係無人理

個個都有手有腳咪又係咁打工
做運動員就一定要吹奏嫁？

35